唔訓既你 依家做緊咩野?

How are you

比到野飲佢，有同佢擁抱，但覆我仲係好冷淡

似搵到了

有擁抱都好呀

恭喜你

陀地人？

幽默絲

好過唔比抱

默is ok

但我知佢同其他人傾都唔同我傾
默絲

佢都話唔想見你
仲搵你傾咪好矛盾

都真

聽緊jazz

有三間唔知邊間好

驅魔

識得人多

一黎3間
自己評估下啦

一係冇 一係咁多選擇

失去你的風景像座廢墟

能不能有再一次相遇

諗住搵間少人啲嘅

係諗緊睇多陣定點好

都係
容易熟d
加油

啲housemate大我兩三年

即係有3班唔同嘅人？

依d好呀
如果生性既話會教識你唔少野
我之前yr1住hall都係咁

Yes有三間唔同嘅屋比我揀

有冇當地人定全部香港？
我會揀鬼佬

我生性病母倍感安慰

我生㗎！希望佢地friendly啲

我上網搵應該難啲有香港人
支那人就唔知了

以為你問coursemate
有frd d housemate/hallmate係支那人
用完廚房唔執
夜晚大大聲播支那歌

我..食咗..檸檬你唔係有追po㗎咩

咁我都係問下個landlord先

我是旦碌

可能係個別例子啫

上網個 icon set做光時五缺
唔洗擔心會有支那人

Landlord又唔係housemate

housemate 應該睇到？

唔知呢希望冇支那人

隻手有敏感/癬/濕疹唔知邊樣，一直都未好啊救命

食緊薯片

第一次？

有冇得set preference

淨係依排先係咁?

正

係呀以前白白淨淨冇生嘢 係近兩年咁樣

Yup, 近呢一兩年，所以唔知點處理好

好耐無見
掛住你

清去exchange?
呢個時勢揀鬼老會唔會好危險?(防疫意識方面)

呢啲叫唔叫racist

我都唔識sor
上網check下有咩野可以搽

佢個網有得set就唔叫

as i said 叫 preference

我係嗰邊讀緊
最衰小弟油頭毒撚唔識人我都想揀香港人

就係講緊個網preference set唔要chinese我都想

冇啦 我都有諗過
preference有得咁樣較個網會唔會比人屌

慢慢就識到人架啦

而家心情有啲唔上唔落，好開心佢肯等我咁耐去比野佢飲，但又唔開心佢對我咁冷淡

我見有啲有得揀男女
都冇得話佢係sexist

人生冇22了

我驚亂搽仲大鑊，睇下健康台有冇post可以問下先

你好似啱sorry

啱啱喺朋友屋企玩完貓回家途中～

支持

小心安全

飲酒發癲

做咩sorry

雨清

杯清
我好sad呀

振作呀

冇順口

Okay呀
有friend喺身邊

我都飲緊琴晚食咗檸檬

No nigga

你勁衰

圖

唔好飲咁多
呵返

我地獄使者
舒服曬

今日用app叫外賣
法國個間野轉酒唔洗錢
仲有好多款比禾揀

隻眼好靚

來了
本身諗住搵個人傾偈
咁啱我諗嘅嗰個人搵我

韓國嗰套唔知咩

心有靈犀

乳神同含

係我都想行下與神

與神有J!?

你先係

正wo
良心餐廳

恭喜

你細路仔唔識嘢

死仔包
我係你長輩

慳啲啦呀叔

我仲覆到連登

飲緊什麼

乜宜家啲死靚仔咁冇禮貌🙄

唔見有post可以問，如果我開post又會比人話戇鳩

廢老唔需要禮貌

唔會
健康台應該多正常人
我估

比盡廢青/中

佢哋會話: 我哋個樣似醫生？

有冇睇醫生？

真係咁岩得咁橋

咁健康台係咁用架ma...

廢中 呀叔

冇啊 我屋企由細到大對健康警覺性比較低，平時病咗唔會睇醫生

今日先比個deedee讚
一上堂佢隻貓就擒咗上枱望住禾

Deedee就話隻貓覺得禾靚

啱啱search咗，我諗係皮膚敏感而唔係癬/濕疹

快啲睇醫生啦 呢啲嘢應該睇醫生好過去連登問
因為我見一啲診所佢哋皮膚科好似話係會有推薦查嘅乳液嗰啲 見到啲海報寫住話濕疹都用得
不過我就冇用過唔知點樣
題外話 有冇用過凡士林？聽人講好似用得濕疹嗰啲 唔知效果點

咁....點應付?

邊度有貓？邊度邊度

收到收到 如果下個禮拜再唔好就睇 我冇用凡士林吖，我反而用娥羅納英

都係搽下啲敏感膏

我只想見你

好香

ching reading拎u？

好
祝早日康復

冇影

全部試

冇圖我話我老母係林奠都得啦

下次影lor

下次比個官你做

今日試個個檸檬啤，易入口
過幾日試朱古力

咩官

鏟屎官

-.-

會不會妳也和我一樣

friday都no people

支持
等包膠

Go wet la happy Friday

在等待一句我願意

好耐冇聽過go wet

唔瞓？

佢老餅係咁上下

訓唔到
人愈大，煩惱多

咩嚟👶🏿我太細個唔識嘢

去濕
補水d fd

你聽過未？

默絲

都要過 不如諗少啲

車大炮

仲未瞓？

返左呵之後都好晏瞓
日日十二點先起

諗野俱樂部

比支叉個客都要2E umum

我都差唔多時間起身

默絲有冇飲開comebuy

咩嚟

咩解?

吹水，9up嘅意思

多謝畢兄

啲女人好鐘意飲果啲野飲

點join

鋪頭名定嘢飲名？

點解要join

鋪頭

慳得一個幾毫以為自己好有生意頭腦
宜家偷雞唔成蝕渣米

好少飲街邊野怕肥
又貴

係咩

好似幾型

信就係

個ex好鐘意飲
諗住星期日買比佢，但除左佢平時飲開果杯之外我唔識買唔想買凍既比佢

攞支叉都ar姿ar jor
Exact7ly係你個名

唔信

愛

我咁樣

咁咪買番佢飲開個杯
話比佢聽你仲記得佢鍾意啲乜

但佢黎緊M而家天氣又凍

閃親人

煲粥送比佢

今日整完類似既野

薑茶唔同粥嘅

咁冇辦法 我繼續做姐姐啦

都得

唔係你 我講個名

佢會叫你嬸嬸/姨姨

屌你老媼

唔應就好

嬸嬸/姨姨

賤格

以後唔哭了

咪講緊諗野樣

要教育吓呢啲人

傷心

咁你個俱樂部唔合格

幫你教訓條躝癱

或者佢唔會老掛

你教的

佢嚇到潛了

諗緊跳樓定吊頸會冇咁痛

唔好諗啦
2樣都痛

屈

佢跪係到喊，話以後唔會了

咁夜嘅你

屌原來朝早了

起咗身，十點
你先咁夜

我冇留意到時間以為仲係12點幾

仲唔瞓？
今日有考試？

我今日考曬啦宜家彈緊shallow

早d瞓啦
起身落街砌雪人

十二點幾剪完頭髮沖咗涼個頭仲濕濕地
我呢邊冇乜雪地下結冰 早幾個禮拜仆咗次街

自己剪？我洗完頭一定要吹

係呀 買咗個clipper自己鏟不嬲唔吹由佢自己乾

Undercut仲唔係靚仔
濕batbat唔c服